﻿## Development server

Projeto .net core 3.1 e banco de dados postgresql

Após clonado projeto, rodar com migrations com dotnet ef database update

## Projeto front end associado

Esse projeto frontend consome dessa api [Cadastromi](https://bitbucket.org/GabrielHs/cadastromi-app/src/master/).
